偽ABC

係咪即係以前嘅假洋鬼子？